請大家都關注事poly u，慢慢被包圍緊

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋港大浸大理大城大其他校園最新情況

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

前日去見棄咗城喎

今日會唔會be water ?

經過琴晚，真係唔知

tg group?

有冇哨兵tg channel

已經封曬路啦

有係尖東翻工既過去

push

poly a core有2架警車布緊防， full gear 有tg有槍

我P牌推唔到，求幫推

poly今個星期已停課

detail

非吹水

走啦 邊夠人
拎晒d玩具走
要搜咪搜撚飽佢 入面乜撚都無

推啊屌

好似話太多出入口守唔住？

poly難守

poly個位根本無得守

推

太多入口，守唔到

守shtm有冇得諗

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

其實係縱深唔夠
一門被破，全盤皆輸

死物唔重要，學生先最要。
由佢入校由佢搜。

咁多出入口
唔夠人backup根本封唔曬啲出入口
poly比人攻真係易好多，仲要班高層全部唔撚理

埋大手足！

poly無辦法守

尖東噴水池
幾條天橋
車道

你諗下幾多位要守

無10萬人都守唔惦

今朝的情況係決定唔守 因為大部份前線手足去咗中大幫手 依家情況係點唔知

POLY 咁多出入口 。。好難搞

守唔到就唔好硬要守
不如去其他地方

見叫話要物資入去

守唔到真係唔好再守

唔洗守啦 hall又唔係main campus 佢地入去咪純粹係podium行幾個圈

Poly棄啦 搬野走晒就算
無人會怪你哋

Push

Poly冇得死守
必要時要棄城

打游擊

安全就打兩下

單拖想返去

poly早幾日都係狂食tg

Poly真係要棄守 d出入口多到呀媽都唔認得

明白校園係大家既半個屋企，但請大家要知道難守
好守的話當然支持，但岀入口真係唔少

支持前線所有決定

Poly冇得守

返去守hall仲好

理工個垃圾校長, 叫佢去死啦

btw所有u都要關注

喪屍冇遠程技嘛 又唔識折路障 core啲樓梯要封死唔難 poly係有制高點但冇磚 集中守噴水池就得

How to go there now

拎曬玩具就走啦

Poly啲出入口真係多撚到
尖東果邊連住條火車橋已經多出入口

缺人 缺魔法材料
一手fced

唔熟埋土，普通人，係附近，睇緊點入去

暫時大部分出入口clear

請問平時啲正常出入口係咪己經無架啦？我係商場買野

死物就由佢啦，有事保命最重要，走啦

冇人係度，由得班狗係poly 9射囉！
大家留力去支援其他地方！
be water!

Pushp

點解咁突然攻理大
琴晚到今朝仲聽到係攻緊中大港大

Poly 咪由佢攻 d hall又唔係入面 中大d hall係入面先走唔到

poly俾物資可以點入？

Poly 人

只守VA?

埋土快閃比較好

甴近平

Poly d hall 又唔嚮main campus

[緊急]大學本身就係一個物資倉

有tg

比人包圍實冇得走

而家街坊look入去幫手比物資得唔得

冇險可守
雖然Core之間可以穿插, 但路實在太窄, 極易包抄
同出入口多 Core入口更多

Polyu 校長係大陸人，理西你咩

其實poly打遊擊一流
可惜你地無鎗

埋土淨係玩朝早6-10 四個鐘就夠

ok

學生就上core啦

其實可以 主要守六個位
三條橋+地下三個入口

上次太focus podium 根本唔夠
加上poly咁守要多d人

有朋友做poly 今個星期都唔使返
唔知係咪因為D高層收到風
大家小心

幫推

出左notice停到17號

都大把位可以避嘅，咁大你要用幾多黑警先搜得哂成間u

Poly物資夠 傳開去

Poly main camp冇hall, 冇野可以搜到

理大好難守，快尐返宿舍收好野好過

poly 幾百個出入口 點守
除非守z core 或者va 或者守新個條橋

Poly 物資夠了，請傳開去

Poly出入口都封得好好 唔好9吹

理大我牙

雖然物資足夠但人手唔會嫌多，都唔希望沉post，p牌求幫推

有架大巴打橫封左醫院向土瓜灣條路

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

過暴大集合好過！

poly u 的優勢是迷宮，一入 core 深似海，有地圖都睇唔掂，可以逐個擊破

Poly戰略價值好高喎
淨係紅隧都已經係戰略要點

有無人知poly咩環境，仲有無路去？

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大

埋大手足唔好封曬

可步行

留一條線for紅隧
拉長龍好過全封

仲有人守緊

仲守緊架
無狗黎咁解

開返一條路

可唔可以幫手forward下以下資訊

初心只係為免TK，純分享

請各位手足橋面/部分隧道口頂掉嘢落去封路時唔好掉出車方向得唔得

有啲車冇為意掉緊嘢，橋底入咗但係出橋底嘅時候就會畀嘢掉中，隨時tk，相信大家都唔係為咗掉中D車而掉嘢

考慮下在未完全封入車方向時，唔好掉出車方向住

我講得唔太好，sor紅隧來回兩個方向都塞咗啦，建議係尖沙咀或者紅磡站步行過去

Pish